淋病去清真寺道歉係點都解唔通

DKLM，家陣你班死差佬係專登，無示威者情況下，開架車係人地門口前面停低射水炮。

有咩好解釋? 點兜都無用。就算香港清真寺跪低接受，我地係國際層面上繼續煲大佢。香港差佬係專登咁做!!!!!!

其次，我地可以將其他宗教待遇不同，例如包圍教堂、黃大仙、車公食催淚彈而無收到道歉，去證明香港政府係選擇性、無心道歉，根本係做戲。政府無一視同仁。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

推

冷處理林奠同黑警道歉事件
不斷煲大條射水片is ok